我要攬炒！

我係到正式同你個狗共政府宣戰，你立咩撚野法我地都係唔會驚架，我地一撚樣會企出黎，18區一齊起義

我要你同我地一齊攬炒

If we burn, you burn with us

推

攬炒

攬炒囉，屌你老母極權政府

夠膽出緊急法我地就無限制升級

If we burn, you burn with us